(純計）有幾多人用緊iphone X, XS, XR, XS MAX?

用緊iphone xs 256GB , 部機真係好快

另有部iphone8 攞來返大陸做野用

咁快有負評

Xr 128

XR 128 +1

XS 64

xs max 256
屌佢就係唔出128

XR 128

Xs max 512gb

勁想要128

早兩個禮拜仲用緊xs
點知比仆街偷咗

下，買左幾錢？

X 256
就嚟一歲生日

x 256

XS Max 256GB
又快又核電好撚爽

xs 256

Xs 256

有無行雙sim?

Xs 256 ，點解唔出128

XS 256

Xs max 64

Xs mas 64

XS MAX

xs max 512

iPhone X 256gb
iPhone Xr 64gb

XS max 256
出左先覺 芒太大

用緊X

義海價 $5000同你收

手感撚都係揀左Xs

下下年再換機先益你

X 太空灰256GB
XR product red 128GB

Xs 256 + X 256 x2
全家face ID

xs

一個人用三部電話？

XR 128G 完全無悔我嘅選擇 理得無錢買嘅人士點踩 你有你踩 我有我開心使用

XS Max 256，好似太大部咁

都唔可以話大 係芒太長 個比例怪怪地 我都係鐘意7＋同8＋個mon個比例 所以我令願揀XR 留番7＋當副機用 都沒揀XS MAX 而且我用慣LCD mon 好難反轉頭

xs 256
加多部 6 做 backup

6s 唔中意XR又比一皮買手機又真係...

X 64GB + XS MAX 256GB

Xs Max 256

X

Xr +7p +SE

XR 個mon 同XS 比較會唔會暗好多？

Xs 256-好撚快好爽

XR 基佬紅

X 256

XS Max 64

但我就覺得XR 比例有d窄，同埋未試過Oled。
真心，係太陽照下，都睇得清芒，堅正

暗啲 不過大太陽夠用

xs max 256gb

Xs max 512

都好多人爸絲打用xs max , 但自己覺得大部左d, 最後出左xs

金色係幾靚 最緊要自己鐘意

Xs 64GB
毒撚冇相影夠哂用

Xs max

7 128 -> xs 256

因為習慣咗3d touch所以最尾冇揀xr

Oled係咪好難習慣？各位有冇頭暈唔舒服咁樣？

工作需要Xs 同8 plus 同時用緊
覺得8plus 電襟啲個mon 又靚啲
早知買兩部8plus 好過一

唔熄 True Tone 啲色好黃, 熄左又好鬼刺眼望得耐眼會唔舒服，屌

X 256G

Xr 128 藍

xr 128

XR 64 本想出128 冇色

唔出xs max 唔係錢問題
唔該搞好重量200g內+用番單層底板散熱+lcd mon

用緊7+
諗緊換唔換xs好

XS MAX 256

Xs 256gb

XS Max 256

Xr 256

咁多人用256

6s 64

因為64真係唔係幾夠用

又唔撚出128

X 64

其實我依家64都用唔晒

我都覺得64都夠用 心理上128會好D

XS Max 256GB

xr 64

覺得xs mas好似好大部
自己用緊8plus 明明差唔多

xs64

8plus有d想換xr,點睇?

換XS啦

好多人用緊xr

X 256
好好用

Xr 相比其他性價比較高

本身用緊xr,跟住我女朋友話頂唔順睇xs個mon好暈同頭痛,隻眼又好快攰,結果佢xs換我部xr
依家到我隻眼瀨野

好多xs max

XR 128 核電

仲用緊6S

Xs

用開X,換左XS Max.

感覺如何？

xs max 256

XR 128 真係幾正，係重咗少少

黑Xr 128

手感係X好用

Xs 256 黑

xs256銀

X 256
啱啱由android轉會過嚟
感覺上除咗去電去得比較快同埋用得耐部機會熱之外都幾好

有無人已經用緊esim?

XS max 256GB

R 64 。粒核電真心正

XR 256
同事XS max
戶外max亮度唔夠XR光，睇得好辛苦

仆街
部X 256
爆咗底 同埋True Depth FaceID 瓜咗

有無得淨係換個底？

XS MAX 256gb

Xs 64

xr 256

4xxx 換新啦 醫都浪費

直接買過部 係咪化算啲？

咪4xxx官換囉 整得背面都2xxx faceid 肯定唔平

X256

xs max 64

我用部note8 儲漫畫,非主要game
xs max 64gb就好夠用
如果得一部電話咁64就唔夠

X
好想換Xs max

X 64 唔打機
覺得部機好夠快 無原因換xs

無，個底就算爆咗玻璃 都當人為損壞 當機身硬件維修及收取相關費用

XR 順帶一題 粒電100%